香港幸福堂將於明天（1月2日）停止營業

係囉，咁tst同元朗果兩間呢？

個2間係加盟商，執唔執好似睇佢地老細頭

我無支持過你

執左佢

個加盟權係香港幸福堂未經台灣批準就批出去，如果香港呢間本身係侵權，咁果兩間原則上都應該要收皮

法庭未批禁制令執定先好過比法庭勒令停止營業
同埋佢都賺夠，打場官司拖延台灣直營店黎香港

台灣果邊唔會見佢執笠就收手唔索償掛？香港之前批果兩間代理都食左人成幾m

保守估計已淨賺幾十萬

同ive仔垃圾店一樣 個admin單單打打收皮真舒暢

最後一天
去排呀！！！

隔離老虎堂可以食埋佢批客

元朗果間 打抵咗 東喜茶
不過近期都少咗人買幸福茶

收左皮都未飲過

2019係喜茶嘅時代

未經台灣批準再批經營權出去，咁撚無賴
好撚有大陸狗作風

香港人一向同大陸人無分別

抵啦

東喜茶全部舖都拍烏蠅
幾個月前勁多人排

晨康國際

執啦垃圾

之前撐香港個邊既人，可唔可以澄清下點解要執?一定係台灣個邊搵黑白兩道威脅

條路幾時可以比返人行?
成堆on9排隊阻住條路

今日條隊長過喜茶

東喜茶太貴
杯杯4-50蚊
成街都平過佢，做咩要飲

老實講 台灣同銅鑼灣最難飲就係幸福堂

賺夠了

笑話一則

幾時執埋老虎堂

希望所有幸福堂收皮
台港兩地都係

抄人喜茶個名賺第一水

仲要唔好飲

難飲過喜茶咁多緊係冇人排啦
之前就排茶狼, 而家香港開埋正版喜茶, 正

中國已經係老番國
間垃圾東喜茶仲要抄中國品牌
真係cheap 到極致
快快執左佢啦

我成日覺得佢個名好似叫人抵制喜茶咁
Don’t 喜茶

又到乳酪雪糕發威

K-11遲啲好似開多間喜茶
見到佢logo寫住coming soon

幸福堂杯野嘅奶粉都冇溝好 上次飲到我成口奶粉

好柒
開頭仲巴巴閉話要告人

香港人淨係識抄，抵死啦

台灣個邊有無品就見仁見智，不過合約精神一定係香港無遵守，諗都諗到合約一定要求香港跟足台灣order，有乜可能會好似香港個邊話齋，話香港有權自己搵人加盟/用自己材料之類

過撚左熱潮啦一早
撚有人排隊咩

抵撚死

呢D中國式說話真係特別難聽

人地一日淨賺幾十萬啦

喜茶比班二打六玩夠2018年
2019年爆seed收曬班老翻東喜茶 幸福堂 清玉 臭腳亭 一芳皮

垃撚圾 抵啦

擺明趁台灣同中國出名既特色茶店未入香港市場食第一浸水個價定到貴一貴
但衣家原版入哂咁滯你賣咁既價錢我做咩唔買原版

又一隻賤種台狗
奶英奶美都算仲要奶最賤的台狗

抵撚死啦 屌你老母

另外兩店何時停業

之前唔係好撚寸架咩隻金融狗

班人炒完車 走去投靠閪茶了

樓上仲有人屌緊我死台狗
我都係想知點解唔做姐

之前唔係好撚寸架咩挫敗狗

條撚屌都賺夠啦
仆街金融狗

呢期老虎堂係咁開分店

香港有冇品牌可以係台灣俾人搶專營權

創意之都😂

依家賺到盡， 告埋身先收手，
正常係咁做

抵死

呢個都回得幾好

等熱潮就過就告上法庭拖9你

貢茶都打勝東喜茶啦
又貴又多冰（個人覺得唔好飲）
傻先幫襯東喜茶

天大喜訊不能只有我知道

個位可能變為老虎堂

而家有真喜茶，之前好多人以為東喜茶同喜茶有關

其實你去台灣，會發現幸福堂好多時都無人買好up dup
有d甚至係路邊攤檔，無舖位

講真我只係飲過一芳一次，中撚左大伏後就間間都唔去飲

無人買呢個真 不過佢地好似都幾興路邊檔